見到阿伯吐痰

肺炎肆虐，前日見到佢係大坑東遊樂場內吐痰

佢唔周圍吐邊有咁多廢老攬炒